6年 要幾耐先完全忘記

同個ex一齊左6年，中間離離合合。原因都出於佢無安全感，不斷要管住我。
近幾年幾乎日日一齊，同家人無差，但同時慢慢大家就開始無哂私人空間，無哂異性朋友，連透下氣既位都無。
嘗試過改變佢諗法，但佢根本吾接受，可能已經習慣哂，大家價值觀開始走遠，連話題都無埋。

最後我都講左分手，因為覺得大家根本相處吾到，日日都要俾佢check電話 想同frd出街都要申請咁。 睇住佢由吾接受到真係無再聯絡，其實個心都吾好受。可能係多年感情 亦可能真係仲愛佢。睇住周圍都係充滿佢既痕跡，真係吾知點樣先可以完全忘記佢。。
雖然未放得低，但依一刻只係想佢可以開開心心咁過，吾好因為我而變壞，始終佢係我一直最愛既一個，吾想佢再要受傷害。

講到仲好愛佢...其實你心入面最重要既都唔係佢，6年感情就因為佢着緊你你就同佢分手

關我咩事？

吾你老母

唔夠愛